[慎入] 明報呢張相, 你同我講係兔肉?

【明報專訊】爆出不明肺炎後，武漢全市封殺市場野味售賣，多個市場私下售賣野味的攤檔被查封。但在郊區的農貿市場，仍有商販偷偷賣野雞、野鴨等野生動物。據商販表示，這兩天查得嚴，兔子可即場劏，其他則劏好雪藏可隨時買走。

位於武昌漢口火車站附近的「起義門生鮮市場」，是一個集蔬果、水產、牲畜為一體的大型農貿市場。記者昨到該市場所見，雖有明顯清理過的痕迹，但內裏的衛生狀况仍不樂觀。在市場停車場盡頭的露天攤檔，多名商販在地面直接劏魚，被切割開的魚肉直接放在地上。

記者在市場內部發現，大量肉檔空置，內裏一條小巷子中，近乎一半店門拉閘。據當地人表示，該市場過去販賣野生動物，但近日政府查得很嚴，懷疑有店舖為避風頭關門。不過在市場內仍有店舖賣兔子和牛蛙，商販現場劏兔子，然後將劏好的兔子掛起出售。

即場劏兔 雪藏野味可外帶
在小巷深處，記者發現有人私下買賣野鴨和野雞。記者藉故詢問，對方打量記者一番後，證實售賣的鴨子是野鴨，200元人民幣一隻。記者提出想去挑選一隻鴨，對方稱「肯定不可能帶你去看，但是野味可以保真，到我們這邊買的都是老客戶了」。

記者隨後向周邊商戶求證，該男子是同巷子一間野味店的檔主，因政府部門近期整頓野味檔口，而被要求關舖。記者向該男子詢問所經營的野味類別，對方表示主要為野禽，但如記者有別的要求，他也可弄到。討價還價後，記者最終以65元買下約一斤已被剝皮毛和冷凍的野雞。有買菜的顧客上前主動表示，「民間打野雞一般會下藥，所以野生的野雞賣的時候一般都是死的。而且一般野雞處理時和家雞不同，要連皮帶毛一起剝掉」。

明報記者

我屌
兩腳羊

似人....肉

張圖好不安

似人

點解咁似人嘅

慎入.....

屌

好撚似人
應該係猩猩?馬騮?

wtf

人黎？

猩猩馬騮應該無咁多肉
個身無咁直

個SIZE..... 似人肉多D喎

人肉..有咩咁出奇？

好撚不安，屌你完全係人黎㗎喎

似 人 喎

大飢荒

人黎架？ 屌你老味

隻手有毛ga

無耳既兔仔

似人到呢

狗仔嚟

啱啱google咗 真係有啲咁大嘅兔仔嘅
不過我諗啲大兔仔應該唔會好似圖入面嗰啲咁壯

田雞黎?

雖然真係真係唔想講.....

我諗起手足

呢隻又咩黎
啲爪好恐怖

Game 黎

中國不嬲都賣開

睇多睇覺得其實上面張圖啲手都唔似人手

Biohazards

講開田雞
自從我陪我阿媽係街市睇過點樣生剖D田雞我就以後都唔敢食

馬騮仔

係兔，
返大陸見過
雖然好似人

Push wtf

你見個隻係月野兔?

咁大隻兔?

屌你成個人咁

係似靈長類，手臂咁粗，似猿猴猩猩果類，人類一般除非真係超大件，否則手臂瘦好多。

八仙飯店

屌
係咪前排既"豬肉"

果子狸？

明報記者FC途中一定嚇死

勁似人，斬左手掌，倒吊頭向地咁

真兔肉黎
肉兔一般比較大隻
再大種D果D叫安哥拉兔

應該係人肉

有專養比人食嘅種
好大隻

大陸佬: 不用怕, 你等等也會掛上去

係，仲識大嗌美少女戰士變身

咩免d手腳咁長

睇清楚
自膠

屌 食猴子啦 當日愛滋病都係咁樣來

窮到要食兩腳羊？

個身好真仲有啲表皮血管係喺肌肉上嘅紋理...強國食死囚？

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

就咁望落去條屍起碼有1.5米高， 兔仔有咁撚大隻？

手臂咁粗，一係人 一係靈長類動物

我好公道咁講
羊 馬 鹿 斬頭開肚去內臟去趾之後真係咁既樣 條頸位唔會好利落咁平口切開 我都唔知點解
張圖應該係羊或狗 因為兔無咁大隻

D肌肉勁似人

呢隻係其中一隻食用種
不過大陸嗰啲冇咁大隻，鏡頭遠近問姐

手臂肉望落好實淨，我諗似猩猩多
如果係人應該好少同時幾個都咁大隻

生化田雞

雖然係鬼國
但未去到會係街市賣人肉啦下話

第一眼似人
但係隻手肌肉大過個頭
袋鼠

好不安

人？？？

死囚邊有好似習大大咁大隻?

變完身就變成咁?

假架
愛茲唔關食/屌 猩猩事

點解唔會 你去gym房行一轉 幾十隻呢d手臂都有

...... 連登真係智障... 人肉都講得出....

licker

似唔似？

食人遲早奶prion

唔向天都照食

係兔黎嘅 不過第一眼望落真係好似人

推

兔仔其實都大隻

羊同狗死左隻手應該係硬直 呢個有d屈曲
你話係猴我都信

呢張似 但係圖中個隻真係勁大隻

人來架嘛？？

唔好上網睇完扮識啦 你見過真羊未？

偏向相信係鏡頭遠近問題

隻隻都咁多肌肉 似動物

上網睇個d羊假架？

真係好撚似人

大陸食人唔係未試過

支那幾荒謬既事情都有, 掛人上去都唔出奇

似角度問題，近鏡影
但好似人

..咁你經過埋魚檔雞檔肉檔應該可以唔食肉架啦

純睇圖好撚似 又斬左手位

手臂個肌肉位

月野兔就另一種食法啦

我指處理好左個d

可能cut左啫

屌
似人肉

屌 咁大隻兔？

同埋你地集體炒車啦 明報都無話個d係羊

人肉

有冇人講過人肉味道似咩味
佢地班生番搵唔到動物肉搵人肉頂替真係唔奇

The walking dead

隻隻都高過70cm
新鮮捉新鮮殺

試過唔代表全世界都弱智地直覺地智障地覺得係人

好明顯幅圖遠近問題顯得大啦.......
同埋好明顯係剝左皮
人無可能咁樣無皮咁完整

一張圖好難判斷

鳩up 係連登都up算啦
人肉真係諗多左

好撚不安

佢係話兔

你禁入條LINK睇下張圖既CAPTION

不安...

倒轉幅圖嚟睇又唔似人喎

一路睇個post一路震
見到冇毛既兔直頭覺得好得人驚

真係痴撚線
有牛豬雞食 點解梗要食野味lol
到底可以放到入口。。
野味真係有咁吸引咩

下 我完全係睇到個人頭 手臂 之後倒吊

睇牆個影又唔似人嘅

無豬肉食。要食人肉。

人

一定係巨兔

黑警返大陸食海底撈都唔知食埋d咩肉落肚

有乜撚嘢兔仔個頭生到好似人咁撚樣架

CLS 安已不

WTF

圖中的「肉」d肌肉好強壯
你話猩猩可以既

食人

兔？！ FF14呀依家？！

我諗起維吾爾人

屌猩猩係另一種猩猩

diu...好撚恐怖

支那需要被滅族 根本冇得救

支那人肉成本咁低有得食有咩出奇

好撚似人囉屌

新豬肉

角度問題姐

係著名五毛月野兔兔

第二張相都係幾塊瓷磚咁大size啫
另外第一張有無成個人咁大隻碟呀？

恭喜連登仔又發現新大陸

大哥哥...

影子有蹄

嗱嗱聲畀晒啲相啲外國人睇
睇吓大陸人幾咁恐怖

係office 嘔左少少

吊你老味, 真係人黎?

嚇撚死

大家覺得似咩肉

人肉

兔嚟架屌

記唔記得之前有個賣羊肉的，個老闆將劏好咗的羊放係店鋪門口，結果被人屈係狗肉？
唔熟呢啲都係唔好亂估

明顯係Forced perspective

咪撚亂傳
成撚日係又傳唔係又傳
d捉鬼風氣咁盛就係呢d po養出黎

Biohazard licker
幾似

wtf

屌 Witcher

放過我啦,
睇清楚左已自膠

似人多啲喎

最左邊個影, 應該唔係人

係咪一部分死囚拎去食
一部分死囚做實驗
呢排唔夠肉，有d 仆街就拎實驗品去食

Leon 黎架

Resident evil 2 licker

咪玩喇 完全唔一樣喎 ching

連登神探

黑犬獸

係監獄無野做咪做gym

安已不

咁你食素啦不如

大陸人先會講返大陸

仆街我都係
送左中果班手足

咪on9啦
真人肉會咁明目張膽拎出嚟賣咩
仲要俾你影到？

就算有都係特例，幾有咁多隻

人嘅手腕邊會幼呀大佬

嘩你好醒, 唔講真係唔知

條link 死左

正皮

7.7

可能係維吾爾人
輸既下場就係咁……

袋鼠

煮得好既係女幾香
利申聞過無食過

強國監獄唔係一個蕃薯就一餐 訓4粒鐘 之後狂筆煤嫁咩

hello 五毛

賣人肉都係黑市賣 冇理由係普通街市賣呀
不過佢哋真係乜都做得出

一個post三隻五毛連住黎都有

細個聞過狗肉，好似羊腩/牛腩煲味
所以到而家都唔敢食羊腩/牛腩煲..

新彊人肉？

Pushhh

好奇咩，支那咁多人

兔仔個頭係長同尖㗎嘛
人頭就圓形

有毛架 大佬

諗起紐西蘭啲兔係好大隻

不安

Twitter

而家應該未去到食兩腳羊呢Ｄ饑荒位
但再遲Ｄ唔敢講。。。如果搞到食兩腳羊
香港都會有威脅

GANTZ

支那狗唔會講大陸㗎on9

一看就覺得似人

你同上面個班好驚好心寒講啦
衰過 d無知婦孺

靚妹
阿叔我鬧大陸閪死返大陸鬧左廿幾年了

支那人又表現出食人傳統

舊po爆左 新post要人幫推

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

食人族

好恐怖

Diu

看你老母

個外形似.但隻手個比例就唔一樣啦..

有咩種既兔仔隻手大過個頭

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

當年文革，廣西係有食人

On9 大陸係你屋企咪返返聲囉

應該唔係人黎 個手臂太粗壯

大陸閪死返大陸 咁佢哋的確係嚟自大陸
所以你冇用錯字呀

中文差唔好衝出嚟啦

支那沒有人類
點似人都唔係人肉
放心

其實呢， 唔食野味甚至唔食肉
係咪死得?

2腳羊即係人。。。

北上？

隻手邊撚到似人

賓尼兔

睇唔出佢斬咗手掌？

鬼魅山房

睇返個SIZE的確唔似人

屌你老味
乜撚嘢嚟

之前屈左次羊肉係狗肉啦
成班街市都未去過既細蚊仔係到9up唔洗本

人？

似黑人

CLS

據講鬼國街市仲多動物過動物園

飯都未煮過，好人屌廚房佬食材有問題？

沒事兒的 沒事兒的

你肯定似？

圓頭？ 兔仔尖頭架播

可能落得少街市,嚇親

成班五毛即刻衝晒入黎話細蚊仔唔識世畀
好撚笑

我就未見過有兔仔生到成個成年人咁高咁大隻
人兔獸交 基因雜交 咩

友朋小吃

手已經唔似，同埋賣兔通常會連埋耳仔唔會斬

話唔似係人果D,可唔可以講下係咩黎

咁隻耳仔呢？

連登仔係咪冇見過冇毛嘅兔仔

何來事件

似馬嬲

人點可以剝皮剝得咁乾淨

想睇咁大嘅兔仔多啲

呢張好清楚係好高大既靈長類動物，而且毛唔多，肯定係人黎
你最多話係猩猩，兔仔邊係咁呀屌
我都驚炒車，不過明報奶咗共好耐，可能指鹿為馬都唔出奇

似係馬騮 屌 大陸狗好撚變態

其實外國都會食兔肉 我係德國超級市場見過 處理好既兔肉 好長身 拉直左手臂咁長

點解要食呢d？
唔直接食異形？

我食肉
但接受唔到反個田雞塊皮個下

好撚ON9
成班人肉人肉 屌 得罪講句 好撚弱智

其他肉都係咁殘忍劏架啦

睇埋個影 真係似兔仔腳喎

係，真係好撚大隻

同大狗差唔多大

佢地好得意，我食唔落喇

咁大隻兔？又人形咁...
係賓尼兔嗎？

係兔嚟
人/猴軀幹唔係咁

好撚嘔心

仆街 好撚恐怖

連登造謠天下第一

天

講緊吊條屍咁樣賣
你就講文革有食人

係人嘅仲點會俾佢影到放到出嚟

樓上放大左反而明白了！
原來佢剝皮係連耳仔都剝埋

不要吃兔兔🐰

Me too

肯定唔係人肉囉

兔兔很可愛不要吃兔兔

點解仲未有連登仔話好似某某香港失蹤者

兔仔前肢唔會咁多肌肉同咁粗
我覺得係人多過兔
呢堆最壞情況似係遊客都未頂

想嘔

大驚少怪…

冚家剷.... 以形補形 極至 ..... 食人補人？？

安哥拉兔,只係多毛,應該咁多款兔仔無一款既肌肉有咁既形狀

鬼國買屍扮其他肉唔出奇

屌 嚇親
第一眼以為真圖

都唔係咁嘅樣

應該係失蹤左果d手足

好彩冇睇，中國過千年一向有人肉文化，唔係都唔會有人血饅頭呢樣野

田雞不嬲核突好撚多寄生蟲

中共一直都有捉異見人士、宗教人士去活摘器官、人體實驗
話唔定呢批屍體摘晒器官後，冇拎去火化，反而當野味賣

睇連登仔啲分析師好好笑
一唔中就話 唔啱都要屈對家係

一張圖就神探上身咁，唔好得啖笑先得㗎

似猴子

我屌！

無知真係害撚死人

根本唔似人 咪9up la
話似嗰啲有冇放大黎睇？

btw 就算有 都唔會咁易比外地嘅記者揾到啦

真係有咁大隻兔 我中意兔仔 成日follow外國養兔ig
但張圖個形狀好似人..

唔撚信 免咁撚大隻手，成個身形仲要咁？

文革廣西已經食人。

唔怪得話中國人唔怕食草
原來係將啲人放牧再劏黎食

可能係田雞或青蛙既親戚

你哋要將畫面拉闊去看

個膊頭位丶上肢咁強壯
你話袋鼠仲有可能
兔？

可以
或者上大陸 /去大陸 但一定唔係用返
你唔係嚟自嗰度你點樣返去
用返大陸同直接承認自己係中國人有咩分別

網上見過好大隻兔
但個形狀點睇都唔似

應該係，我認得隻手

民智未開

希望炒車唔係人

BTW講係多既人我屌你老母，邊有免既頭型係圓頭，長尖頭架屌你

菜人哀

雖然覺得好大機會係相片角度造成既錯覺。
但真係好撚似人啊屌你。

有手有頭就係人？
手臂都唔似

上面條友po個張柏芝頭做乜春

兔

人黎架屌

屌 點食得落 痴撚線

養過兔10年嘅我表示：打死我都唔信係兔，兔唔係咁嘅樣

唔似兔
p.s. 外國住過 街市大把兔

依個位唔似靈長類動物揸實隻手突出嘅關節位咩

再癲都唔會掛條人屍俾人見到囉好冇

唔知係乜, 但係咁撚核突既野都放得入口, 全世界應該得D 未開化既人或者係支那人先做得出

點會係人啊，用少少常識判斷事得唔得

支那幾大膽都唔會吊個死人喺菜市場賣啦

人頭邊有咁細

真係咁撚樣既民族
要唔要都罷
真係痴撚線

個頭形都唔似人丫...

好似吊起好多個人

慢慢行咪唔會俾佢發現囉

哺乳類動物啲肉會唔會咁淺色?

狗肉

放大左睇
好似睇到眼球係側面
似兔

田雞煲飯

似外星人

大劣人食緊紅燒手足

燒臘檔啲雞鴨鵝...

其實肉類就係咁核突

仲食？

似呀似呀 你咪似果D睇相就話有兩個陳彥霖既人囉

東突

1.外國都有兔肉鹿肉,唔好大驚小怪
2.係支那兔頭係另賣,即使你買一隻生勾勾既兔,叫老細劏好俾你,個頭佢都係自己留低
3.支那食還食,但唔該真係乾淨D,起碼食人養既,唔好破壞生態又唔好帶病毒入社區

中國有錢咩都可以食

唔討論係咪人, 明報呢張相有冇諗過讀者好不安

似

licker黎姐，大驚小怪

你見過人形兔未丫？我見過 我真係見過！

DLLM 食人肉
真係生番嚟 CLS
求下個天快啲滅撚左佢哋

恐怖

你又啱

所以其實有時啲遊戲做得太真都唔係幾好

食人肉變SARS

君子遠庖廚

佢哋都唔係第一次食人肉
文革係廣西都有食過啦
成班都CLS
乜都放落個口 有嘢就搞9香港

打機畫面誤當李小龍經典 王國興柒爆

啲屍嘅size最多咪1m咁大個...
係影相角度同距離問題先好似好大咁啫...
仲有如果真係人，個頭都冇咁細啦...
個個都小頭症咩
剝皮連耳剝咪冇兔耳囉
玩膠唔講，真心覺得係人肉嘅ching係咪人講乜你就信乜

個記者冇事嘛?

係呀 戀童出奇啲

點解你一個post都冇嘅

我睇到都o撚左咀 似兩腳羊.......

係香港d 手足黎，我認得

睇頭同手唔似人
應該係大隻個啲雪兔或者馬騮

咁撚大隻兔仔

話似靈長類又得罪你呀
笑撚死 你一講陳彥霖我認得你條柒頭
成日以為自己分析獨到 唔知現實嘅你又做緊咩咁威

無啦啦拉啲唔關事嘅嘢嚟講 有無咁小器記仇你無jer咖？
成個post最有logic就係你啦

大家都無證無據 大家都唔知個真相係點
又唔係超自然科學

大家討論下就無啦啦發顛拉個過世手足嚟講
你有病就睇醫生啦

起碼話似人/靈長類嘅巴打有提出過論點點解覺得似
你除咗吠仲識咩？

Yes連登係弱者仔上 你都係一樣層次

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

馬騮

你估大陸無食過人肉咩

Oh my god

唔似

同意，一般人手臂無咁強壯

第一眼都咁諗

好撚變態

可能影相問題 驟眼睇真係幾似人
但都有好多唔似人嘅地方
個頭太細 無乜五官 背肌太大太厚 手太多肌肉

新屋嶺？

菜市場

手指手掌易認，斬左先

袋鼠黎

明顯係人啦 痴撚線

係囉…
個個手臂粗過個頭，有無咁多大隻佬啊

屌,真係勁似

武漢好似有示威

賓尼兔？

哎呀 嬲嬲豬？事實係你依種柒頭同弱智仔張柏浚一樣圈兩圈又話好似好似

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

再睇埋你d post又話懷疑有家賊 又懷疑自己有心臟病
成日疑神疑鬼緊係咩都似嫁

係人會比你明目張膽影到？唔好傻啦

依個位唔似靈長類動物揸實隻手突出嘅關節位咩連登係弱智仔上

係呀連登仔，繼續吹係人啦

我都幾肯定係人肉
支那非城市地區仍然流行食人傳統
之前睇過篇廣東嬰兒湯
真係痴撚線

現代支那人仲係好流行食人肉
幅圖點睇都冇可能唔係人肉

睇埋影子會唔會有啲啟示？

老老實實 有一日見到人肉都唔奇
特別佢地都唔當維吾爾係人

豬肉太貴 通街都係人 何不食人肉

屌，笑咗出聲

.....

難講，個記者係放蛇入去攞料報道，張相就肯定係偷影，我都唔敢講係人，可能係猿猴類別，但都幾恐怖

好想嘔屌你老母

兔兔這麼可愛 你怎麼可以吃兔兔

1.係人肉點會咁張揚
2.係人肉既話要擺出黎都斬件啦
3.手型已經唔撚似
4.人有冇可能咁撚短既頸
5.樓主on9出垃圾po阻著晒
6.我on9垃圾po都回

........

真心似人

咁撚大件既兔肉？

去完皮剪咗筋嘅兔係咁樣，兒登仔唔好大驚小怪

喂我dllm 物撚野兔呀 睇過

我覺得係猴肉啦，人肉既話記者點會睇唔到

鮑黑晒
獵殺者

wtf...

好撚驚

屌.

連登仔其實同藍絲有咩分別

人肉囉 好撚出奇咩

剝左皮係咁

我屌確定呢個唔係人？

好撚恐怖呀屌你老母

睇完連登仔D留言諗起依張圖

好在少左8成大陸遊客
冇反送中運動既話香港真係大大獲

似斬左個頭同手腳既兔仔
點解咁大舊係因為比較個大陸佬 位置距離鏡頭近好多 形成錯覺

似到呢

沒事兒

大細可能係錯覺
但兔仔前腳個關節係折向後 唔係向前

四腳動物前腳唔係向前曲的

通常剝皮之前會斬哂D腳掌先

個身型人咁大喎大佬
隻手臂同d gym撚有得揮

推呀屌
啱啱食完飯差啲嘔出嚟

依隻羊個頭倒轉生?

真係似

記得大陸爆料條女話有馬騮食？但屌好撚似bb仔

痴撚線支那

嘩 頂 好嘔心

Cls

應該係馬騮黎，背脊向天，唔好嚇大家先啦

應該真係兔

睇個影就知，唔係人既弧道，放心La

好明顯係人啦下

你又諗下當年「豬肉」都係咁吊，個D 又rq黎？

支那人食開所以搞到咁弱智

所以話只要有中國人, 就算zombie爆發都唔使怕
只要話zombie肉好補, zombie馬上絕種

人又有咩出奇，正如97之前都估唔到依家會咁荒謬㗎啦

我第一眼就念起

臘狗，見過好撚恐怖

第一眼睇真係幾似人

呢隻應該係Pepe 肉

大陸人會食兔頭

張相好撚似人

無得讚好 留個言

但係似斬左個手掌 得前臂

唔好鳩up兔既前臂撚有咁長同撚有咁發達

隻手臂都冇咁發達

其實係兔黎 睇下左上角個倒影 就睇到 好明顯唔係人腳

免仔斬耳斬腳掌其實真係好似人仔
利申做過一排凍肉司機，好多鬼佬食免仔的

西班牙paella （姐鴿香港人叫ge海鮮大鑊飯）
係西班牙當地有種口味係會落兔肉ge

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

點解咁講

個膊唔太似

間野叫「起義」門
咁大膽

似bb....

傻啦，唔似兔仔，但都唔似人，唔知係乜

睇落都冇咁大隻喎？

有廚師話似係猴子

無論睇幾多次
都覺得係人

成班大鄉厘。。。
兔都唔識

似人喎

Citysuper早幾年都仲有兔肉賣
外國似乎有市場有人食
係香港叫做有啲潔癖（我都接受唔到）

我估真係兔肉, 只係佢個透視角度特登影到啲兔肉好大隻, 同埋大家好少見到剃晒毛嘅兔肉咁解
BTW, 兔仔咁可愛點解會捨得食, 真係CLS

手咁撚粗 咁長？

成個人咁

家明

好想嘔

人黎

幫你推

何來事件咩大佬
兒登真係兒登

今鋪真係人肉叉燒包crossover 伊波拉病毒